返工返學全部圈子都係女人 你問我答

會自爆嘅唔答
返工返到太悶

巴定絲？

扑咗幾件

無j

無

俾人扑左幾多次 ？

點解成個圈子都係女人, 得你一個係男人?

成日爭青蛙？

清 有無女裝隔入佢地

都無男人

未見過青蛙

你講咩

施姑奄

係

有無女離過罩

去咗女兒國？！
豬八戒就快黎陪你地

無呀

我咪係

做咩架你？

有冇靚女？對腳臭唔臭？

好多靚女

你賣bra 定賣化妝品？

點先入到你地圈子

變成女人

後面個問題呢

無聞過

Lunch time都無人？

做邊行先

女人野

有幾矮

係咪96

180

悶到嘔

教大？

有冇J過？

咁撚高 點溝你

啲同學好靚

做咩要俾你溝

同d女fd唔fd?

一部分fd

你幾錢1Q

0討論價值既垃圾post